iphone11 m額問題

其實有無可能唔用m額果2個位，直接變番一條bar係個mon到？
有時打機個m額會食左部分位好唔方便

你隻game設計有問題

到今時今日都仲有game唔就個額

平時會down下唔同既game睇下人地有咩搞作
有好多都無就番個m額搞到有d玩唔到

例子?